Ees nimmetud möisa sullane Jaak Laansonn, kes ilma üllesse ütlematta mõisa tenistussest ärra läinud, tännaseks päewaks koggokonna kohto ette telliti, siin kül käinud, agga sallaja ilma et koggokonna kohto ette sai, ärra jooksnud, mõistis koggokonna kohhus, et Jaak Laanson tännasest päwast sadik mõisa tenistusse peab tullema.-
